點解我要求咁低都搵唔到工做，壓力大到日日想死

我上年4月辭職，一直搵唔到工
明明有時見工都幾順利，但一直冇offer
已經由想搵夢想職業，改搵個一行就得，再改搵埋周邊行業同其他19工
明明我對果行有熱情，有知識，又勤力，只係畢業左1，2年，冇經驗
點解！點解！點解！

搵左甘耐，得份19補習杜比offer我，完全唔係我果行，我又好討厭D壞細路，只係我有教細路經驗
點知依家1個武漢肺炎攪到停課，連19補習社都叫我唔好返住，之後可能都凍過水

依家日日好大壓力，覺得自己好失敗，唔明點解咁耐都搵唔到工。自己本身又咩都冇，A0,冇錢，冇工，冇運氣，冇將來，日日好想死，好想跳樓，一係就返轉大陸再去報失

樓主本身做邊行

做外賣

轉行囉，總有行業唔受影響架

咩學歷 咩經驗？

btw , 你有2 個問題要問自己

1. 你後悔當初裸辭嗎？
2. 你肯馬死落地行嘛？

本身係fashion & textile

呢一年靠咩生活?

大學fashion & textile 對全行有D認識。經驗, intern都係呢行多。

咁依行一定難

1. 絕不後悔。因為自己決定，後悔冇用
2. 睇吓咩程度，因為怕做另一行完全唔同野之後咁就一世，我果行1走好難再入

做保安囉

有做part time clerk, 返工算學左Excel，裝備自己

邊間？

1. 非常好
2. 咁個結果就係你要再撐一段時間 , 搵啲野學下囉， 同埋， set個死線， 過左某個日期就要放棄。

High fashion centre ?

做口罩囉 都係紡織品黎

做lab啦，我都做過兩間
不過都係三個月就辭

衣服係香港既需求，唔係太需要高端人才

或者係呢行比較傳統

如果有口罩廠，算唔算你個行？

男定女 年紀學歷?
本身打算搵咩工先

積極跳出國際

有得做， 都照做。

又係啵

你設計到口罩又防毒又有fashion
肯定俾人搶哂

口罩廠可能跟單，採購算可以，如果可以我都幾想，但我冇經驗唔多熟行，唔知請唔請。依家口罩全民都要既，應該熟行人士做勝任D

唔會有懷才不遇

証明你根本無才

我之前part time都有做過，但近排上網唔見有fabric labchem bio lab就有，但我唔識呢D